聽日唔參與罷課嘅入一入嚟

開學啦, 大家有揀朋友嘅自由, 小心啲揀朋友

push